有時候真係好灰心

另一半永遠好似唔係放你第一位咁，拍咗三個月又好到三年幾又好，有時真係好攰，如果我係咁可有可無嘅，仲一齊嚟做咩

心態問題，拍拖都係獨立兩個人，冇可能成日喺埋一齊

一齊嚟做咩？
你貪人靚女
完

拍拖都係獨立兩個人，咁你拍嚟做咩

唔通搵條豬西拍拖呀

伸手助淫協會
16/9/2013 16:21
食得鹹魚抵得渴

唔會太理對方私事，除非佢自己講，自己有私人空間，平時whatsapp溝通，間唔中出黎見下面。

幾free、幾舒服

可能自己冇諗過結婚，就算係，將來同居算數。

咁其實你都唔係真係拍拖

伴侶唔係第一位好出奇咩...

點先算呀？大哥！大家夾到咪得囉

解決性慾既工具

必要時放係第一位咪夠囉
始終迫得太緊 好辛苦

不過樓主講到咁 我諗你都忍左好耐咁
既然都一齊左咁耐啦 好似係
不如搵個時候一齊傾下啦
有啲野唔講 對方唔會知既

咁你去叫雞嘛

啱嘅，明㗎喇